[
    {
        "id": 517,
        "question": "Bir şeyi, bir olayı olduğundan büyük veya çok gösterme",
        "letter": "A",
        "answer": "Abartı, Abartma, Abartmak"
    },
    {
        "id": 1083,
        "question": "Erkek kümes hayvanlarının en iri ve yaşlı olanı",
        "letter": "B",
        "answer": "Babaç"
    },
    {
        "id": 537,
        "question": "Öfke, kızgınlık",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal, celallenme, celallenmek"
    },
    {
        "id": 541,
        "question": "Metal veya toprak eşya kenarlarında bulunan pürüz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çapak"
    },
    {
        "id": 1090,
        "question": "\"Bir olay sebebiyle birden ayılmak, doğruyu anlamak\"",
        "letter": "D",
        "answer": "dank, dank etme, dank etmek, dank etmesi"
    },
    {
        "id": 1219,
        "question": "Çok uzak ve yabancı ülkelerle ilgili ya da böyle ülkelerden gelmiş, getirilmiş",
        "letter": "E",
        "answer": "Egzotik, ekzotik"
    },
    {
        "id": 227,
        "question": "Satıcının alıcıya verdiği hesap pusulası",
        "letter": "F",
        "answer": "fatura, fiş"
    },
    {
        "id": 1174,
        "question": "Biçim, desen ya da çizgilerle gösterme, anlatma",
        "letter": "G",
        "answer": "Grafik"
    },
    {
        "id": 1853,
        "question": "METAL, PLASTİK VEYA AHŞAPTAN YAPILMIŞ ÇEŞİTLİ KULLANIM ALANLARI OLAN ÇEMBER",
        "letter": "H",
        "answer": "Halka"
    },
    {
        "id": 1228,
        "question": "İnsanları bir yere yerleştirme, yurtlandırma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İskan, iskan etme, iskan etmek"
    },
    {
        "id": 1207,
        "question": "Tenis oynamak için düzenlemiş dikdörtgen biçiminde alan ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kort"
    },
    {
        "id": 300,
        "question": "Yasal olan",
        "letter": "L",
        "answer": "legal"
    },
    {
        "id": 1632,
        "question": "Yakıt olarak kullanılan, ham petrolün damıtma ürünlerinden biri, motorin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mazot"
    },
    {
        "id": 636,
        "question": "Boks maçında yumruk etkisiyle yere düşme ve devam edememek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nakavt, nakavt olma, nakavt olmak"
    },
    {
        "id": 342,
        "question": "Uygun bulma, tasdik, icazet, izin",
        "letter": "O",
        "answer": "onay, onaylama, onaylamak"
    },
    {
        "id": 1689,
        "question": "AYIRT EDİCİ BİR NİTELİĞİ OLAN",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özel, özellikli"
    },
    {
        "id": 1298,
        "question": "Yolun kaygan olması nedeniyle tekerlekler dönse de taşıtın ilerleyememesi durumu",
        "letter": "P",
        "answer": "Patinaj, patinaj çekme, patinaj çekmek"
    },
    {
        "id": 398,
        "question": "Havalimanında uçuşun gecikme durumu",
        "letter": "R",
        "answer": "rötar"
    },
    {
        "id": 418,
        "question": "Sefalet çeken, yoksul",
        "letter": "S",
        "answer": "sefil, sersefil"
    },
    {
        "id": 1681,
        "question": "Üzerine uzanılabilecek biçimde ayarlanan bir tür taşınabilir koltuk",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şezlong"
    },
    {
        "id": 833,
        "question": "Kompleks yapıdaki sebze yemeği",
        "letter": "T",
        "answer": "Türlü"
    },
    {
        "id": 1909,
        "question": "“MEYMENETSİZ, MUSİBET” ANLAMLARINA GELEN BİR SÖZ",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğursuz"
    },
    {
        "id": 868,
        "question": "Bina eteği, etek duvarı veya subasman",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstemel"
    },
    {
        "id": 482,
        "question": "Banka vb. kurum ve kuruluşlarda para alınıp verilen yer",
        "letter": "V",
        "answer": "vezne"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 737,
        "question": "Hoşluk, güzellik, incelik, zarif olma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zarafet, Zerafet"
    }
]